星期日邊度最多新加坡人?

新加坡

星加坡？

屌你老母

中大啊！

試着說：「戇鳩仔」不要說：「真文學院毒男」

皇后像廣場

大馬新山

地球

印度？

做乜撚啫